**Resssources nécessaires :** 
*   Wamp avec une Bd MySql 
*   Créer une Bd "location_materiel_db"
    
**Paramètrage du projet :** 
Dans src/main/ressources : 
*  entrer user name et mdp de la Bd
*  dans db.url, changer le port de la Bd
                            
**Déploiement de la Bd et lancement du serveur :**
*  lancer src/main/java/com/ProjetCo/location/LocationApplication.java